隻貓個肚上下起伏1分鐘50幾次係咪正常?

1歲英短

想嘔嘔唔出
俾貓草/吐毛膏佢食